點睇老鼠安忍到手冇揸落個大奶度?

試問有幾多男人忍到手

番到去先啦

又真係喎
摸西摸大脾 又打晒茄輪
都當司機冇到架喇
但竟然忍到手唔渣落去

許志安唔鍾意波

乜撚都拋諸腦後啦下話

唔通D奶假嘅？

冇揸波既習慣

真係無可能忍到
最多加件外套遮一遮

50歲人, 半退役狀態, 平時又食開, 無咁猴擒嫁啦

對奶敏感
Like奶就唔會揀Sammi啦

唔記得左原來要揸波

屌你試下同洗衫板過幾年生活，渣波呢d 天生本能都磨滅埋啦，一時之間醒唔起可以渣波仲要俾你地連登仔抽秤

同得sammi一齊就知唔係鍾意大波既

咪係囉！睇左16mins，都無一幕係揸波捽lin指插

咪就係, 咁撚大對波點撚忍呀

之前玩韓紅對奶都飽晒啦

點會忍到, 老鼠愛大咪

大? 邊L度大呀睇過~

過咗咁多年都無波揸，而家終於有得揸下，生命重拾希望

高質

慣左手勢

佢係香港青年軍點會唔鍾意，唔通時間真係可以磨滅本性

洪金寶.jpg

平時都冇得揸
點慣呀

無乜經驗

我喜歡你的思路

真係上車扯撚到落車

因為SAMMI冇波，慣咗手勢

老鼠安應該都驚有車cam
求其摸幾下交下戲
點知賓穎咁撚淫等都等唔切

安仔好男人 咁都忍到

我屌😂😂😂😂😂😂😂

影到就第一次姐 平時日日渣啦

已經唔知有幾多年冇揸過波
一時唔記得有呢樣野

平時無玩開，唔知要點做

話自己係出於配合, 係條女主動先.
博同情分

你見 Sammi 咁既身材就知安仔唔係胸奴啦

返到屋企先大戰300回合又要話你聽咩

咁大個既，好恐怖

屌你

唔記得原來女人係可以有波

痴撚線留言

屌你 仆街

老鼠安啅完韓紅，嫌棄賓穎對波細

唔鐘意波又溝韓紅？

笑到仆街

佢已經無咗揸波呢個概念

平時冇咁嘅習慣

女人要唔凸至好睇

進化論～

許志安本人睇到啲comment應該都會忍唔住笑

都話蔡一智黎
可能鐘意摸賓周呢

係真係難忍 渣下波邊都要啦

老鼠安有無摸到西？
無睇曬16分鐘

保母7人車都無架！

驚太明顯啫

全post 最尖酸刻薄呢句

不過我讚同

痴撚線

呢樣大家都明啦, 無呢個習慣

可能係長期食用洗衫板導致男性原始本能減退, 忘記左波係可以搓同摌
平時淨係奶lin lin

佢真係食過韓紅？咀姐下話 點屌

應該好西臭 唔摸住

唔主動俾人騎都搞唔撚掂

求心穎波圖

佢地扑在野未？

摸大脾以為影唔到丫嗎

平時都跳過揸波呢part

韓紅忍唔到
但賓妹忍到

我feel 到安仔 前列腺液已標晒出黎

應該係長年累月冇接觸開大波呢樣野，到突然需要面對時會顯得不知所措，心入面會有種敬畏既心態出左黎。

應該無啦, 去鯉魚門捉棋, 放狗, 撚貓

其實賓賓都唔大波，係叫做個波大過sammi咁

相比屋企個洗衫板點會唔大呀？

蝕左

痴線 佢明星足球隊架

50歲人扯到實一實賓穎愛吃皺皮撚

咩MV？

習慣咗冇奶玩

愛是多簡單mv

會唔會佢從來都唔知女人係有波?

12:40秒 賓妹拉淫安隻手touch自己對波

冇揸開，唔慣

黃心穎真係好撚淫
點可以忍到唔揸啊

終極暴擊

唔知係咪琴晚
兩個咁緊火 一定扑得火熱

女嘅玩壓波都仲咁忍得

想問下司機大佬揸車嗰陣係咪已經諗緊陣間爆邊間

都應該摘下提子丫

同步手機QUOTE 緊報價

港女嚟講，算好撚大㗎

佢已經唔記得女人係有奶既

諗起之前有張又係希哥+霆峰既合照
好兄弟~!

賓妹黎講佢都算細

太耐冇渣，廢事一渣就扯
扯左，賓穎應該狂劣
如果劣到射，番屋企咪冇得玩
摸下大脾算啦

大耐無掂過個波，無乜手感

又好難唔偷食喎

有摸西?

咁佢唔係守龍啊嘛

不要再說了

韓紅又試過
SAMMI又試過
家陣賓穎
佢都算嘗盡世間百味

咀仲辛苦過屌

屌尻你
佢上一世做左好多好事先食到

彈手大奶 餓起上黎 點忍

做呢行日日對住咁多女送埋身，佢仲有心搞都算係咁

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

佢幾十歲都未揸過，點識揸喎

頂得多C

色途老馬

原始人見到火一樣

老鼠安隱藏緊戰鬥力，一上房，對波一定揸爆

大把忍得住啦呢啲貨色

可能唔記得左女人係有波

有冇人講下條片幾分幾秒係摸西摸大脾
太長啦

好難唔大過Sammi 喎

習慣左無波係手既日子

BB自夜波餅，捉住佢隻手送去個波度

老江湖係唔同啲
俾你個妹妹仔害死

PTSD,已喪失了渣波的本能.

如果唔係搭緊的士，應該車埋山邊就地正法左啦

賓淫起勢咁渣老鼠安條鳩都忍到
老鼠安算係咁

戒咗奶/奶咀好耐

習慣咗平時無得揸 一時唔記得可以玩對奶

一陣記招有冇記者朋友可以幫手問問

邊個sammi先 姓張果位好大波wo都

返到去先用肉棒抽插

玩開無球

呢啲老手， 梗係儲埋能量 返到 屋企大大力 用肉棒教訓佢啦

唔識揸波呀，屌你老母

冇渣開波唔慣

許志安: 我係一個壞左嘅人

所以揸波? 不了

許志安都51 樣又唔算好靚仔 真心唔明點解黃心穎會食 要偷食 娛樂圈大把其他後生仔揀
利申 一直都對香港娛樂圈0興趣

有啲女人係咁撚賤
專搞人老公覺得好有挑戰性

TVB姣中之霸 蔡思貝亂食紀錄厚過電話簿

你見韓紅咁嘅身材就知安仔係胸奴啦

渣過好多次啦一定

睇得出安哥好有家教

可能大j呢

杜生算好忍得 條女係咁埋黎大車 比著好多人都搓麵粉咁揸佢個波

邊到大奶

有試過都知 一早係個腰位伸入去攝隻手揸波
你唔揸條女睇你唔撚起添呀

比心穎係咁摸J 佛都有火 一定係反客為主捽佢粒lin 但又吊返佢轉頭

仆你個街 又講得幾啱喎

點解個個都話賓穎大波

始終年過五十，對性的反應會遲鈍D，可能留力返屋企肉搏

因為佢唔係大奶

12:40賓穎捉住老鼠隻手掂佢對波，老鼠都係好被動咁冇揸過